南韓防疫擬「禁10人以上聚會」！ 多人韓團活動受限…SEVENTEEN、IZ*ONE等恐遭殃

南韓新冠肺炎疫情也延燒至演藝圈，包含演員、工作人員都陸續傳出確診消息，大部份的電視劇皆宣告暫停拍攝。如今政府方面為防疫情繼續延燒，正考慮將社交距離調至三級規範，如確定實施，超過10人規模的大型偶像團體活動將受影響，對此，一名娛樂公司人士表示「正在關注情況，目前已實行分批練舞」。

南韓新冠肺炎單日確診者26日又突破300例大關，目前共累計18265例確診、312例死亡。23日宣布將社交距離提升至二級規範後，為防疫情規模繼續擴大，正在考慮調至三級規範（禁止10人以上聚會），如確定實施，10人以上的偶像團體活動將受到影響，目前線上活躍中的知名大型團體包含男團SEVENTEEN、THE BOYZ，女團IZ*ONE、本月少女等。

據悉，擁有大型團體的經紀公司也積極關注現況，舞蹈練習也已經先以將成員分組的方式進行，未來若確定實施社交距離3級規範，也勢必照規定執行。一名10人男團經紀公司相關人士透露：「目前因為尚未實施三級規範，所以還沒開始討論具體對應方式，但每天的活動都還是謹慎進行。」另外也說道「未來會考慮讓成員各自練習」。

TWICE 8個又贏

TWICE 9個呀

下 演唱會點算，

回水！回水！回水！

係咪想迫死我

又爆過 南泡笑死

吓...

志效
Momo
Sana
子瑜
多賢
Mina
娜璉(閪女人)

再加一個定延 湊埋7女1男
齊人啦？

宇宙少女嗰啲孟美歧、吳宣儀、程瀟都唔駛番韓國住喇......

漏左我個彩寶寶

期待咗好耐Izone諸事不順 不如立即解散

邊個彩寶?
TWICE幾時加左新member我唔知既

孫彩瑛係咪？

YES Twice的靈魂

Gchi💘✊🏼IZ*ONE 6 6分小分隊活動😆

屌你老母 定靚女嚟 非仔

彩瑛都唔識？恥笑開始😂

所以冇名 啱啱好10個

愚台t寶新手上路

無左我彩b t寶會滅亡